工程狗訓唔著，你問我答

收工返到去訓唔著

幾時轉工

屄M wong ?

搵緊但未有回音

好臭